[突發] 包你笑笑話

MANCHESTER IS RED

曼市一哥依家排第幾呀